[斬腳趾]迪士尼成個香港官網被閹割左? 改左做Blog (唔係樂園果個)

你睇下變左咁, 冇人講

自從上次404 not found 唔見左小熊維尼之後, 靜雞雞成個官網剷走左, 得番D blog同facebook link..... 咁大間公司用咁既方法斬腳趾避沙蟲真係

跟進, 澳洲果個之前都SEARCH唔到維尼, 而家就成個SEARCH功能冇左.

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑